你地幾時先明，反共唔係政見問題，係正邪問題

共產黨就係邪惡既存在
部分中國人直頭係人類既污點

Agger

應該唔只部分

由讀歷史果刻就知道